[Viutv][家務戰場] 做住家務來睇最爽。收聲啦八婆！星期一至五晚10:30-11:00 （2）

又有得睇世一啦

邊個煮到咁辣殺

嘔都咁正，善善最高

：收聲啦，八婆

唔該曬mrtn1117巴嘅圖

kathy仔世一

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

個譚仔阿姐攪到隻耳仔好辛苦

有世一睇了

cc係咁多個裡面最認真

嗰兩個扮晒有洗廁所咁款

Kathy仔

831 am

比時間kathy仔食啲嘢先啦

係

世一對腳

kathy仔都係

洗衫板

廣告

世一

屌洗衫板

屌你小占鬧世一係洗衫板

Kathy仔世界第一

你個頭就洗衫板

邱晴又來了

邱晴世界第一

弱智

Fing水落人地度

好哂個位

世界第一大隻就真

今次唔關邱晴事啦
平時邊會咁晾牛仔褲

Kathy仔明顯同班八婆格格不入
辛苦你喇Kathy仔

我衫褲都係反轉曬

邊個會咁做呀屌

原來褲要咁搞

佢好可愛
好乖巧咁洗廁所

邱晴個格閪撚到

邊有咁多位咁掛

個 cam 有粒黑點

個個住獨立屋有花園晾衫咩

on9
有幾多屋企有咁大個位晾一條褲呀

人哋CC洗嗰陣陰陰嘴笑

邊有咁多個呢啲嘅衣架晾牛仔褲

呢兩條友真係夾 都得八婆到

好撚公主病

成日烏低身 ...

頭先咁樣有咩問題

我都係
反轉洗反轉曬
免得啲衫爛

Rose Ma邊忽身材好

馬俊怡搏出位搏到呀

假奶

真係咁掛咩

咪係囉
掛得起掠得乾咪得囉
好撚自豪咁話人掠得唔啱
好撚on9

CLS
藍貝第一個晾BRA方法先啱

佢地咁樣掛bra真係唔洗要

背稿背唔掂呀
平時拍戲嫁喎

真
洗嗰陣已經反轉

用衣夾夾bra
cls

我都覺冇問題

係得反轉我同意佢

冷衫係人都識啦掛

可能平時拍戲都不停NG

平鋪個bra咪得

就咁發上去果個？

明明古佬好認真咁講嘢
但係都係好乞人憎

我呢啲無要求嘅人都係求其掛

古蛇又講得幾有道理喎

屌 成班囡怕曬企曬係陰涼位

咁樣晾法 一次最多洗得4,5件衫

牛仔褲唔駛洗啦

唔覺得咁屈起咗會有幾通風

個鼻癲到

聽日全部白tee

屋企幾千呎咩咁晾法

我有一刻閃過一個念頭
係佢雞蛋裏挑骨頭

夾WHERE曬個BRA底
就咁搭上去係最少地方受壓
又唔會夾歪對WIRE/帶/扣

Cc隻耳真係搞唔掂

呢組最正常

彈波波

狗衝駁上位

向下嗰面咪永遠曬唔到

個問題係你屋企要夠通風

冷衫要平鋪囉

呢個節目邊個做得最好，就真係嫁得出

係 T shirt嗰度多咗

係認真

我覺得多鳩餘除咗冷衫之外

件衫咁薄洗鬼咁煩

我覺得幾得意幾正

濕布抹插頭⋯⋯

sakura都係大耳仔
放返頭髮遮住應該ok

咁多隻夾夾件冷衫會起啄

個間屋其實喺邊

條女唔係賣波，係賣蘿ga

唔使夾就咁2個衣架晾ok

冷衫係要平鋪
用兩條毛巾夾住嚟卷索乾

不過我最後都係會用個圓衣架晾算
邊有咁多位晾
甚至掉入乾衣機

唔知點解硬係覺得Kathy仔個心一路拍一路屌緊 揀人個個係咪玩鳩佢

佢個角色好特別，算係參賽者
但又係半個主持，有種帶隊的責任

你係洗衫板

世一好正

揾咁大個衣架黎浪一條牛仔褲,

好心chantale 同Rose ma 無心做就咪撚接啦
勁撚HEA 做

唔單止HEA 仲要冇腦 呢兩條女真係玩完
仲有個咩晴 係街炒隻蛋好似做左廚神咁 都21歲啦炒隻蛋都唔識 仲要落勁多油 炸蛋咩

邱睛bb對腿真係好正
又長又白

睇古明華真係睇到好尷尬，唔怪得2，3線

佢174

開波

準備睇到反白眼

睇完 nnanna 心情仲未平伏到

睇到高潮

點解唔搵牙橙

藍貝

以為又係阿橙

乜有收納協會

收納師

屌你乜撚都可以開個協會

唔搵阿 orange 嘅？

Same

邱晴串鳩古佬

食八婆啦你

執屋點解唔搵MIKO做

你可以開個重口味協會

唔得，對我kathy jai有利

懷疑個協會得一條友

陣厹會

堆填去將軍澳

小占呢句

係咪串tvb

收嗲啦垃圾古

堆填去將軍澳 串tvb

邱晴太ON9,講野真係唔經大腦

RM個披肩做乜

陳安立會

港女啲衣櫃真係咁

會長幾靚

鬼唔知打直最好 但哂位啊嘛 我住大屋咩

係咪黑色bra

Miko幾靚女

陳友會

Cc真係成套野最正常

我世一先係

咁樣放得10年8件 緊係好 但成個格用得2,3成位置

前一隊話要打直咁後面都識做啦

阿橙勁啲定miko勁啲

直立式岩擺櫃桶多d

最尾先開估嫁 佢地比賽應該直落

牙橙

阿橙係掉野

開套嘢畀佢哋 battle ,

係啦
條女似學識左一種方法打天下咁
唔識因環境調整 唔知jm9

咁就叫收納師

真係好勁喎

不會佢係會長，牙橙有無機係會然

hebe係咁露波

得3件合格 笑撚左

on9,邊個會打直放撚有位

牙橙淨係教人將雜物分類

兒戲過印仔個堆乜乜師

直頭on9 打直擺得幾多件

真係唔會用咁多時間摺衫

打直擺唔會一開櫃跌曬出黎咩

ck 都幾多懶音

廁所都有啦

呢種方法岩櫃桶果D咁放
一拉出黎睇哂 又唔會哂位

大波一隊
冇波一隊

你啱唔啱

一黎晒時間
二黎都用唔晒成個櫃

有啲似 stanley

準備

咪臭係
擺咗一浸咁上面咪吉晒囉

好啦一起步嘅時候呢我哋見到……

佢依隻打直放,放係拉出黎既櫃桶就ok
岩岩佢地個隻櫃點會咁放,又睇唔到咩衫打咩衫,又阻住曬

想知呢打直係好
但如果之後上面再有一行 咁點拎 唔係都係好似平放咁搞到上面咩

驗眼

嘩 表示想騎

夢仙墮馬啊！

打直擺岩放櫃桶
岩岩個隻櫃應該唔可以咁放

點解啲人個撚個都話似stanley嘅

佢厹占的都啱擺明對眼壞左

佢既意思係叫你地放一排就算 唔好再壘上去 姐係on9

先分類，後收納
雙劍合璧，天下無敵

low cost 版嘅 stanley

有眼耳口鼻?
咁我都似姜B

咁人嘅樣嚟嚟去去都係嗰十幾款啦
aka 大眾樣

我都

CK 唔岩拍呢D
佢係唔敢同女多身體接觸 同語言
似係驚一陣俾人METOO 果D

塊面都又長又尖

我同Edan撞樣

一陣變厹神

佢個樣咁猥瑣 點會唔驚

So i say i love u~

冇圖你地話係poki都得啦

有無炒車

5樓果陣好似有摸女

個鮑魚公主咁柒

poki

條女擺明叫人放一層唔好再放上去
個個都咁撚多位咩，ON撚鳩

我講佢間中爆一句出黎,內容好冇腦

仲以為乜鳩協會又一級又盛有咩絕招咁鳩巴閪閉 屌你老母咁六个櫃打直放用一半咁撚有諗頭呀？放多層咪又係跌 前面咪又擋住 白撚痴 收納？收皮協會有你份

我的

Yoshi

一抽出嚟，唔會令旁邊個2件個型散晒

厹神：

係咪呢套嘢同helen撻著

DIXON,KATHY仔,HELEN係咪會玩3P

係六個 唔係六个

點解個個都話佢同 helen 撻著

又唔L示範
得個9 up

其實都係報紙佬亂寫 懷疑世一都係
Helen跟左佢既話洗咩出去做pt 佢咁有米

個櫃咁高，又係側邊開
kathy 果種擺法其實先最正路

世一同佢一齊食電子煙

貝貝同rose ma係最正常又用到曬D位既方法黎
個女人唔根據翻個櫃黎教人真心弱撚智咁撚冇腦仲好意思出黎教人

咪係

蘋果出咗啦
Dixon 同Kathy 仔撻著咗啦

kathy = Helen #wail#Pig

大個
sor 貪快 太谷氣 係我衰 sorry

又有世一好正

又著

有黃奕晨個仆街冚家鏟

唔係同陣仔撻就ok

插頭使咩抹

家政婦kathy

陣仔同厹占著左

咪撚娶rose ma
真係會死

又趁機狙我的 #

吓 認真？

不了

男同女唔可以單獨出街嫁
手又冇拖 攬又冇 更加唔好講咀
但就撻著咗啦
蘋果娛記出名垃圾嫁啦
唔好立場近就聽哂佢地講先得嫁嘛

收皮啦 老鼠馬

空調

點解要嗌

鋅咩盤
on9

你的同 kathy 仔喇
你都係返返小占度啦

貝貝對奶

呢D點搞 直接買新好過啦

抹櫈有咩難度

賣奶多過清潔

藍貝條褲

吹咩

睇黎應該奶左野啦
佢依家完全好保守

煙鏟

抽油煙機

裂撚咗

如果係真嘅話 襯過同Helen

食煙扣一百分

世一原來係死煙鏟

貝貝講得岩,直接扔撚左佢
換個算喇

藍屍

本身舊膠係好薄

shu

娛樂圈大把女食啦

石油氣桶又洗黎做咩

點解石油氣樽都洗
買新佢就會攞走嫁啦

直接扔撚曬佢喇

邱晴

D專家個個都無咩講
見到班女都真係無咩好講

邱晴bulk啲定立場姐姐bulk啲

着短裙做家務有咩機心

D專家全部都講D鳩野

洗石油罐都贏

下集ending?

係咪做埋下集就完啦

又話住十日既

有冇人覺得套嘢好悶

下 得五集？

其實如果比賽放左係面前
都會諗一諗係咪要搞

睇左wiki 你岩

佢有屌狗喎

鏡頭剪接位跳到好忟..

哇成支針插左入肉

懷疑我答唔洗 已經贏左

唔介意完五集喎

disliked

CLS 好小見5日做完 係咪你睇錯
仲要冇POMO講下星期做咩

我接受唔到

係十集

呢套會唔會又寫佢晚晚3p

[又開live] 罷睇杜汶澤喱show，直至換走貝依霖呢個冇人性嘅奶共偽人

應該係好多片段唔用得

rose同佢之外
其他幾條女黃定藍

其他唔知了
淨係知邱晴同咩婉婷都由cctvb走出嚟

屌，世一做乜咁睇唔開

自從杜生得返喱show之後就冇睇過 唔想睇藍C貝

專心抹野，要用力抹就唔講野咖啦，想點剪

我不能接受.jpg

點解要俾我知道

Kathy仔黃

無人討論伍詠詩?

rose馬真係好撚柒

一睇就覺得佢乖乖女type
同其餘5個格格不入咁

佢絕對係 但都奇怪點解導演會搵佢

九半套劇都有佢

yup!! 都開心終於喺電視劇見到佢
對佢最大印象應該係牙醫隻mv

新人平 形象又幾好

一定係男排最多人識 set波比stephy

腳交一流

覺得佢好可愛

唉頭先唔知睇咗啲乜，轉場先

咩料污污污

D塵飛到

10個污

飛哂出黎

VAR

var都出埋

梳化個樣

屌個尾睇到好撚嬲

點先整到咁污糟

究竟點整到咁污糟

唔好射入面

仲有得整污糟

miss咗好多集
而家仲追緊
係咪應該放棄

唔好射入面......cls

屌佢部部都好似扑完野啲汁男射晒啲精上去咁

唔好射入邊

神對白

Chantale : 唔好射入面

痴L線對白

睇第二集

講得好特登

洗唔到呀

點解講d咁suggrstive既野

咁射落塊面到囉

想射邊度啊

噴埋落面度

第四件

打水.. 支那人?

毛巾同布好唔同喎

當你condom

唔攞毛巾你諗住用咩抹呢

集體中毒

佢會中毒先

好想枱高伍詠詩對腳黎屌呀

on撚9架喎
噴哂成枝

我條腰呀

Chantale負重過大,腰都斷

唔好射入面呀
我條腰呀

詩詩最正常

又幾乾淨

條腰點呀
好撚淫呀

冇人幫詩詩

成舊塵飛出黎

ck做得好

出面囉

點唔洗出面先啊 佢烏入去洗咪hi哂落身囉弱智

係囉

入面其實係咪要開機沖水先搞到

真
on99
你洗外先又唔影響內

正常都係落清潔濟 之後開機

你當佢 cult 片睇其實睇得過

插住左邱晴

viu太多cult片啦咁

我買啦不如

佢就咁洗我都想知可以點搞
倒咗水入去都整唔返出嚟嘅感覺

係咁樣起碼乾淨7、8成

成套都係全尼鳩噏

當波睇就無錯

呢D所謂專家全部得啖笑

有神秘有鬼果下已經覺得鳩鳩地啦

viutv有冇邊個多女嘅綜藝節目真係睇得過?

射滿晒入面咪最有誠意囉

Error遊

如果你條問題調返轉咁問嘅話
我會答你鬼同你上位

DNA

又古明華

真係想射撚到滿

girl's talk

屎咁

秋葵綠茶

屎味蛋包飯

忍唔住啦

個look真係

hebe

邊撚到甜丫有丫

納豆係超級食物 但真係好難頂

Kathy仔個樣

試話去壽屍郎嗌豆壽屍 最後冇食過

恐怖醫學

世一想嘔

有冇cap

以免浪費食物

我頂你個肺呀

隔住個mon都頂唔緊

hebe素顏ok喎

垃圾馬你有幾可上電視呀

長啲

太多納豆食壞左

長啲好啲

唔係呀話 你平時睇開咩？

講到自己成日上咁

唔識cap 黑畫面

杯嘢飲會係咩味

hebe呢條淫娃

算係咁啦
都唔是好差啫

我都鍾意食薯仔麵

長係無用㗎，仲要夠粗

唔係話有詩詩啲衰嘢睇架咩

真
好撚正
但我個包裝係有個薯仔係度嗰個

ck 唔係平面 ?

詩詩嘅衰野就係冇衰嘢

乘機賣下廣告

早幾日睇到那舊自動ufo比貓坐

阿神溝牙科咁

準備成手都係血

好耐啦
成日有呢D片

見到ck搵塵掉條女開始鐘意佢了

邊度有厹神

jeff 個樣有啲日本味

小占

穿針好快啲
對摺條繩 再篤入個窿就ok

牙科>厹
但你都係問厹
證明....

講緊jeff個樣

咁細個窿點入

貝依霖句句嘢都好意淫

呢啲嘢唔使講我哋都知㗎啦

有部衣車既話 好快姐

都唔係今日嘅事

佢係靠呢啲嘢上位㗎嘛

衣車都唔易用

窿細

我覺得佢哋可能衣車都未必識用

邱晴由細拮到大

識用先得㗎

而1家啲女係咪冇得讀home e???

st Paul

以為係THOR

我窮 由細到大鏠開野 對我黎講易用

老實講讀完無用過就唔記得

個嘉賓講嘢好厚道

以前我讀書上家政要自己縫同設計圍裙架屌
唔縫冇得上

呢條中分友好似Thor駱振偉

好想睇牙jeff拍劇

Jeff 好似黃修平 mix Thor

俾曬老母做

女仔冇家政,男仔冇木工

第一堂就要縫 我好似比miss點名讚靚

依家家政課可能轉左做國民教育了

Agger
以前中學都有HE上
但除左煮食都唔記得

衣車唔識用都唔出奇啫

利申 唔識

低 form 讀過

2科都要讀

個老師好惡 冇人敢比老母做
咁靚佢實知

我就係叫老母專登整衰啲

世一好大力

藍依貝大脾

次次都要比個老師檢查完當日堂課先有得走

通常扮唔識比老師做兩下先

學過幾種針法，但完全記唔起

我地個miss好hea

以前係HE同DT
輪上半年

要自己著返

auntie又識整衰啲
但以前我有考試的 點都要識縫

bobo姐

CC真係成個學生妹咁

要召喚邊個巴打

細個係擺低廿蚊叫街市檔攤幫我整

啲細路就正啦

金剛

好耐冇見

原來你地個個都出術 我真係自己整

好似有幾個巴打成日J

我都係自己整
要自己剪埋啲布嚟縫
因為有考試 點都要識

身材都係

@大埔m子

叫佢啲線縫得歪啲

老母巴呢味啱唔啱

M子

之後煮野食我整咖哩好好食 好似夾埋全班最高分係我

same 木工要畫圖 好記得咩導圓角邊

我地煮野食係好惡夢
個老師個個都屌 試過幾次比佢屌足成堂
一個同學帶漏野就全班屌

我要

我縫野要考 考你幾多時間要用咩車法 鏠D野出黎

唔好射入面條女好正

硬係覺得古明華仲帶左浸tvb味過黎
講野啲tone同埋啲話啲囡囡嘅時候，都好tvb

人嘅問題
你試下係敖嘉年做sosad]

viu利是封丫我屌你

有前年嗰個

屌你老母viutv cut鳩咗啲支那劇啦

占厹比你？

原來佢地識左咁耐

詩詩

世一！

根本佢唔岩做呢d真人Show所以咪柒囉

佢係想爭取時間拍自家嘢
不過我真係唔係好想睇
留返俾啱啱轉會嘅師奶

今日學生妹look好正

遲咗again

磁石=c9

我想剝曬佢哋啲設計

香港嘅小姐

呢part係咩事

似Cinderella 多啲喎

黃Viu大撚把日韓劇啦大佬 依家根本就趕客
賺左C9客趕走後生客其實on撚9

邱晴呢件算幾靚

半c9

個look有D樣衰

幾搏屌

係100%

古佬行撚開啦 都唔知佢係度有咩價值

可唔可以請viu唔好再叫古明華

阿妹上身：喂呀

藍貝個套最7

Renee定阿妹

乞衣咁

真 以為係尿袋

喂呀

Renee先啱

屌仲以為自己認錯人
Rose Ma醜到我認唔到

似我中學為咗做 project 而要縫嘅衫

我行石春路都唔痛

牙Jeff個樣好怪

阿妹喊緊

咁你身體健康

奶b身體好

好似啲日本搞笑動畫嘅鳩角色

貝貝啲性格 好撚癲
好以以前中學每班都一定有條女好好玩

好想同藍屍貝扑野

唔係腳底按摩既應該唔會痛得去邊？

kathy仔好man

世一好型

一定好chur

頭先套大陸劇真係好難頂

食埋電子煙 梗man架

世界第一

唔算話好好 都幾年前行㗎而家真係唔知

kathy仔

睇個胸都知佢係男人啦

39分完一節

睇31啦
睇瀕危動物 賞心悅目

去咗睇港台

胡迪

貝依霖為搶鏡頭博到

但你唔入po

貝姨藍同rose ma真係非一般咁廢

睇VIU英文台

有咩睇

陳婉婷好正

阿妹

fb百屌緊

唔痛好似係個腎好

好整容feel 個樣

百屌成材

睇煮野食

真小強

31正喎

不如玩返一人一信啦

嘩屌
玩真甲由嘅

咁多曱甴

係咪咩住家廚神

睇返之前啲 新導演放演室

屌你成世最驚就係強

真係爬左上手佢地會點

假嫁wo

頭先睇Netflix

我同邱晴一樣

嘩

我屌你老母

咁有自信

唔一齊討論

好撚核突

屌 真係爬左上去 cls

班女會嗌爆咪

洗唔洗喊到咁

我意思係老鼠

ss表示

貝貝好撚型抽到老鼠唔驚仲要妖左一聲掉左去

睇到強尼果集未

唔驚小強

望到都嗌

唔驚甲由咁撚勁

由佢啦 橫掂新年無咁得閒當抖下

出現了

真係爬咗上去但都冇走出嚟

其實我都可能會..........

洗唔洗喊呀

屌，玩真強
條界會唔會過得太多

假老鼠
真小強

好明顯真小強驚d

睇咗

哇屌 真係好撚嘔心
屌 依家我個身有啲痕

邱晴對眼好假

其實喊有幾出奇
大把人驚曱甴同老鼠啦仲要係真

幫你R

我同小強已經親密過好多次 唔再驚

成撚日玩呢啲嘢

點解感覺唔到有嘢爬上手？

Sam

Hebe柒撚到 喊又假 個鼻又假

貝貝勁硬淨

詩詩好gfable

追得咁快 仲可以追埋格外樓神

驚假老鼠呢下假左少少

受驚尖叫都冇問題
但之後仲要喊咁耐。。

cc好似好勇

我係屋企都叫咗出聲

見到甲由毛管凍
手臂好撚痕

學生妹著校服裙真係最迷人

邱晴幾大波

應該係個窿頂住咗

一樣咁bulk?

渣ga

貓狗呢

救命

原來填海華套合唱團有佢做學生妹

唔驚就講得輕鬆 真係驚嘅 喊到咁有乜出奇

我明因為我自己都係但唔會喊咁解

sam

依家隻手有啲痕

真心覺得老鼠幾得意

兩個新玩具

有啊 之前viu播過MV啦

渣架

邱晴做慣兒童節目

小占係咪著左增高鞋墊？

有兩個新玩具玩

一陣D痴線佬話幫你奶下佢 你仲驚

其實我覺得CK都做得幾好
平時見佢主持都幾有急才 講野又清楚
但硬係唔紅咁

原本想趁過年睇下呢套同膠戰邊套好啲
唔小心見到電視有真強我屌你咩Viu

193上連登

陳太老蚌生珠？

我唔驚老鼠
但驚小強

飲奶奶

Av題材

好mean

我想玩波波

以為係牙婆
點知係老母

車

玩賓周啦

我真係想像唔到kathy仔食煙

如果唔係小占阻住晒…

193係連望都唔得wo

呢個老人家嘅波波？

佢係邊位其實

@大埔M子

唔係阿伯介護

觀眾緣麻麻地

學生妹CC

真
有心有力

見到Bobo姐就諗起金剛旅行團

Source !?

呢part好睇

佢以前喺蘋果做㗎嘛

193連海豚都驚

Bobo姐有冇g

Bobo姐係咪金剛個套？？

可能唔夠出位
你睇小占on99咁夠搶眼

Yes

係 會然大埔M子條女

係啦 好麻煩個個

C9旅行團

變咗一念無明

上面好似有人po

明明騎海豚勁難得 晒曬

其實蘋果出身冇咩好吹奏...

原來係金剛個bobo姐
唔怪得好似咁熟口面

做家務
藍屍貝識咩？

我知啊 但佢係viu 好似唔係好出位咁

係 好記得果陣個post好恐怖 我唔敢入

麥包旅行團嗰個，又係佢

我要吹

但我記得佢幾nice

其實佢地都算乖

真 好多人J bobo……

小薯茄？

美甲機係咩嚟

嗰陣冇入去討論 點恐怖法

你又岩....
小占厹CK你攬哂 都幾癲

驚動物既人係恐懼大於一切
不過我可以望既 係唔敢掂

食邱晴隻蟹

好多人J果班c9

瞪到隻眼超大

個男仔個樣

切指指甲

世一碌大隻眼

我都要同邱晴姐姐行街街

咁撚癲

娶到邱晴真係喊十聲

BOBO 姐唔麻煩啦行動不便啫

但幾正

娶我

佢負責俾我扑同生仔

電子煙ok

think big天地?

bobo姐屋企好大

著住對鞋 踩污糟哂地方

唔俾佢掂家務咪得

床上佢服侍我
床外我服侍佢
好公平啊

熨衫都爆炸

最近有個 project 要整煲斗 所以識用

邱晴終於有樣野係叻

咩project嚟

上次j完人地阿婆今次j bobo姐

Kathy仔會唔會搵啲煙頭咪啲細路仔

大把女仔都唔識

邱晴真係廢

唔話你 g

嘈交

植慧芳

好仆街

小占夾咗喺中間

辣佢條jer 仔

拍兒童節目最叻湊仔

咩係煲斗

一個kathy仔，一個邱晴，點揀

係咪所有節目都要扮下嘈交之後喊住懺悔

而家你想點先

記得人哋全名cls

終於有鬧交睇

屌娶個老婆返嚟唔幫手做下家務
唔通真係日日屌咩厭啦

all in kathy 啦仲問

快啲去拯救佢啦

佢以前做兒童節目嫁嘛
佢係ig講過佢鐘意小朋友
依家接job都會揀D對小朋友既

但平胸。。

烏蠅巴係傳統男人

fb有停播戰毒關注組

佢個樣尷尬

但 cute

煎蛋都唔識，真係有d過份

幾感動
終於唔係得連登仔覺得有問題

Kathy仔啦緊係

冇咩人like 唔敢like住

不嬲FB都係最激動果班

點解會比人發現到佢食煙

viu個live chatroom原來都狂屌

等我同佢生返幾個

唔爭在你都留個嬲嬲

Think big頭兩輯d女都好正

抵制tvb戰線嘅主力其實都係fb
聽佢地講喺連登開post只係拉多少少人做

因為由細到大屋企係咁每人都做啲
所以有咁嘅睇法

佢地加入戰場 好睇了

兄弟爬山

能夠同各位一齊爬山，我很愉快

唔係,James Martin的美國驚奇之旅

勁痴線, 突登嚇鳩佢哋

邱晴玩吱

鬧交係邱晴個team?

最撚on9係玩晒先話你知有真
擺明製作組預咗一早知實嘈到唔玩，咩性格先會諗呢啲嘢搶話題

有冇人覺得呢輯節目小占成個主持方式同講野都抄緊少爺占

我覺得CK有進步到既，比起佢跟伍姑娘個陣

之前係雲海Patreon講過當年viutv搵佢傾拍節目既野，聽得出viutv班人既做野手法都幾陰濕同厚面皮

kathy仔真係世一

viu係咪話分組搞，可能同一班人
膠戰都玩摸箱，不過係生雞蛋咋，嚇嘅效果一樣

之前聽佢講拍矛盾原來無人工比嘉賓都夠膽死

咁每行都有唔同辛酸嘢，好多都拍膊頭講心，一係就食賤價做，人哋都未必真係拎得出
矛盾仲要咁早，成隊crew啲使費使突咗都未定

因為佢都想喧樣拍到效果出黎
你可以留意到Viu既雲海節目 大部分都係外判節目

新人果D咪理佢 包食包住當有少少時間去玩

等睇好悶呀

可以開電視

笑死 戰毒一集40個留言都冇

今集打交未

得個位一條友推

睇緊cctvb啲人應該好like

大部分係件tvb打手自言自語
另外嗰啲係屌套劇

摺咗條片去啦,唔係講笑

3點蟹

完全唔想睇

問啲姐姐更加唔識啦

咪係囉屌

食之前洗唔洗問佢:冬甩個爸爸係邊個

你可以負皮返佢
平時我地都比人負皮得多

竟然解讀到

而家先出聲

個細路似媒

bobo姐原來住樂富

........

龍躉頭

屌 你唔係想撞佢掛

CC咁大洗既....

用錢買嘢都要blur錢

睇31爽好過 唔同啲垃圾計較

人哋比200你姐唔使用盡啊

龍躉頭96蚊

巴打你真係好風趣

準備好先

[Viutv][家務戰場] 做住家務來睇最爽。收聲啦，八婆！星期一至五晚10:30-11:00 （3）

唔是
唔是大埔m子巴打

拍野唔可以影到真錢

錢唔出得街

開紅館潮文

Bobo姐露gap

電話殼嘛？

俾人拉架

又唔係拍劇，而家真係俾錢買餸都唔得

小小事就喊……

魚佬水佢
蕃茄薯仔使鬼搭龍躉

其實佢唔鐘意你比較 Kathy仔真係唔岩照顧小朋友

點解既

姐姐除衫坷返 ok?

邱晴英文應該仲差過你啦

話好飲啲嘛

Kathy仔on9 拍節目要人讀書

大眼雞咪夠

都一樣係節目
受廣播條例管制

法例唔俾 上得電視都唔可以太真
太真都會俾人告CLS

哇屌 仲執番嚟食……
3秒定律咩

扮無事..........

cls 邱晴

扮無跌

口味略重

咁樣跌都仲可以話扮冇跌...
話娶佢嘅巴打睇路

真
kathy仔都叫牙蘇仔呀

全世界應該得香港咁黐線

有錢人少褒蕃茄薯仔

仲bobo姐特價
個賣魚佬

CK無辜中槍

俾人呃咗

cc

大眼雞煲蕃茄薯仔係好屈
又唔驚魚肉老 因為本身大眼雞D肉都係唔太好食的

bobo姐睇viu定cctvb

未用過熨斗...

CC好女仔

呢個bobo姐咁熟口面嘅

bobo姐好似透黑bra

港台31

睇小占電視台

....... u cls?

喂屌你唔好咁癲啦……

可以去睇下c9旅行團

Bobo姐電視係cctvb新聞台

之前同麥包金剛去台灣旅行

我唔要玩玩具 我要玩邱晴姐姐

小占個樣

港台31呀...
不過果個時間係轉播CCTV1

邱晴咁講野

係喎

小占：嘿嘿

係囉 我都見到好似係cctvb

係咪cut左啲嘢 無啦啦就鬧交

有狗狗

原來係咁

狗都驚

小占果兩下哼哼，真係畫龍點睛

左上係CCTV1 右上係RTHK 31 紅波

狗

有狗狗睇

下個節目Double Dee

啲性格閪到呢，講野唔撚經大腦。

之後轉咗rthk
開頭有個shot見到cctvb個綠色backdrop

仲有狗狗

有狗狗睇啦

蕃茄薯仔大眼雞正呀

好出奇咩 我都超驚

叫邱晴同班細路講
邊個乖嘅就俾佢揸一下波
咁咪得囉

”咁你想點先”

呢句聽到真係會即躁欠咗你咩大佬

邱晴 咁你想點先

唔似喎佢

記得之前有睇過呢隻係假日本嘢

bobo姐個款好似搵新抱咁

假日本野

執乜鳩 食野先執啦

屌埋小占

真係識架喎

呢個小朋友睇落真係鐘意食蟹wo

唔知阿

陣仔可能心痛

個細路都叻真係拆蟹

我鍾意摸蟹

龍躉頭煲湯……
好難唔香㗎喎

好熟手

隻蟹好正

褒蕃茄薯仔太多料啦

3點蟹係吸引既

96蚊既魚頭 好難唔甜

細路

哇 冧到

色誘

呢個細路識玩

邱晴個蟹都靚

細路仔你睇對波咋

轉呀

邱晴成功令哥哥第一次有扯旗嘅感覺

用個波賄賂細路

有大姐姐玩

有前途

Viu幾時開兒童節目

Kathy仔先係世一

仲挨到個波

世界第一竟然排第二

小占你收皮啦

Kathy仔個炒蟹

好少細路仔咁鍾意食蟹

咁佢個高度係睇波咋嘛 睇唔到樣

世一都真係識煮野

邱晴：旋轉with me

細路就開心啦

有得幫BOBO姐洗腳連按摩

其實有.....世一有主持

唔係一直都有兒童節目咩

有得食波餅。

不嬲都有

由細食大咪鐘意

快樂童盟

仲要鍾意到識拆蟹

條細佬個樣好咸濕

@大埔m子
camman close up你個bobo姐對豬腿呀

唔係一向都有《快樂同盟》咩？

你係咪好想奶……？

呢度真係好多癡線佬

邱晴望多幾眼又幾正

罰你翻睇返咁多集快樂童盟

你有冇幫柏乳婆婆洗

仲識拆蟹

《外餸》果時Christian Yeung都讚佢

你個名

細個嗰陣啲蝦 蟹 完全唔識拆
利申 港孩

唔出聲is ok

食哂波餅

條𡃁仔抽鳩晒水

笑得好靚

邱晴不嬲都正

教小朋友生仔啦

我出街食野都會幫朋友meet蝦

不了
依家鐘意娟姐呢啲style

做開兒童節目都覺得難?

驚狗表示真係好明hebe加油

呢group有得撚狗咁正

幾多𡃁仔因為邱晴而學識扯旗

狗衝

好q

仲要係生個陣敢掂

女版193

厹

我都想

狗狗好可愛

如果係男仔frd 有啲gay……

隻狗好得意

佢攞左好多小朋友既第一次

好得意